[推到完場]星光熠熠輝保良

阿叻rap乜9

Hana

慳娜上紅館

星光 up dup 食狗糧

me

哈娜好殘 搞咩來

仲搭緊車

禾地tvb

夜訓

hana

整到咁靚
咪又用緊d善款

肥圖

TVB D 鏡頭

又係把老野，幾時先比d新人做下呀

俾肥佬圖屌到殘晒

有我個若希bb?

無錢 tvb都唔幫你直播啦

如果我話hana唱live有啲難聽會唔會被人屌

有

個阿嬸乜撚野髮型嚟

邊個睇邊個share過唔到今年

有無黎明

hana打頭陣

有無克勤d ?

提提大家保良局善事

無掛 慳娜已經算係今晚最大牌既歌手

全部司儀講野1999

Maynne 啱啱停咗一停

麥美恩個個鏡頭都夾硬吱個酒窩出黎想點
做作到呢

啲懶音

攪善事概人先係最有肉食

who care

瑞士銀行竟然唔係捐出三千萬本票

好靚女

無意中係電視見到即刻轉台
心諗會唔會有人係連登開post討論
原來就真係有
所以我呢個回覆係要屌鳩樓主同睇嘅人
樓主 我屌你老母呀 醒未呀仆你個臭街 明明上個網就大把野睇 都要睇TVB 食屎啦 就走上黎開post討論 痴撚線

利申: 其實我真係唔明點解呢d節目會在人開post討論
香港人真係餵咩俾你食就食

側田

嗯

一日冇慈善法一都唔會捐錢

首歌好垃圾

咬字, 口都無張開

係度叫歌讀歌定唱歌..

美麗之最

廁田歌正撚到

D音樂好撚流

廁田係大陸撈唔掂呀?
又話香港欠撚左佢

Agger

點解唔唱哂全首

好撚癲

頭先首運垃圾到

親戚食飯你估我想

仲有無慳娜

唱得好正，音樂好差。

美其名唱經典歌，其實又係上嚟 sell 新歌

咪係 咩節目有hana先 咪以為上網揀就高質先得嫁

D伴樂尻流流

側田真係高一班

嚴格係未夠1

幾

呢個hana 係咪後台好勁？

保良求奇搵個歌手都屌打東華

話晒優秀選有兩首拎獎
已經係天后級啦
唱得一首

叻哥好撚7

On9叻，上個禮拜先唱完

側田唱歌唔好咁輕浮會好d

咁你想點撚樣

梗係

側田前排唔係話北上好好搵 做乜9又返黎香港啊

handupphonedown?

錢唔嫌多

陳細潔熟女幾正，拍得AV

同埋香港女女多

首咖啡因係咁
live band有埋cousin會好岩feel

麥米好正

幾分鐘唱一唱就幾皮野
連登仔要捱幾個月先有

識貨

應該唔止幾皮，幾皮做爛市

保良局訓練營冇人提???

東華有咩，無睇

差不多啦???

肥姐

菜胃脷

啲保良局副主席係咁左手交右手

係咪陳細潔係咪買起晒全個時段？
係就就咁企響台度
唔使每3分鐘介紹一次
好煩

好聽

全部啲大支票都係來來去去嗰幾個人

如果得幾皮都去，都幾有善心

仲夠膽提咩……陣班成班人拆咗個紅館

黃立弱

勁好聽

hana頭先唱咩 喺街未返

黃寶欣

Forget Myself

忘記我自己

好好聽

超好聽,雙黃好正,兩個把聲好正

以為係流行經典加工先咁正，原來係真，正

黃翊

真心好唱得

三小姐老闆

佢兩個肯定係真啦,其他人就難講

林承毅個老婆好靚

着皮草全家死

刀削

新晉歌手

到此一遊

本尊

石敢當

佢後生應該好索，晚晚chur死老公俾主席佢做

削骨
唔想睇

黃寶欣好正

今年會唔會拎最男架

估撚到一早

本尊呢排好多show

好似冇結婚

石敢當呢首歌係幾好聽既
同埋我覺得佢唱歌好聽過牙fred

廢石live好聽咗喎

no, hacken

我老母跟住唱

換左髮型 型左

叱咤最男五強

降魔dick

真心覺得刀削把聲靚過牙醫

suxk my dick

hana好靚女

搞錯 唱得咁少

咁我寧願狗坤三連算

夜曲

真係估唔到刀削面會紅咗

我都諗起

佢得依首洗腦歌

不嬲都覺得佢就算唔大紅都唔會百踩囉，唱歌係幾好聽嘛

到此 遙不可及都

狗坤個係903 而且係場內only

朋友身份先正

我就支持梗hacken

佢好多翻唱歌都好好聽

以前沙魚丸出名時佢成日出黎蒲扮名媛
呢10年先少左出現
後生係ok 但呢種咁要面女人感覺只可以屌走

不過似對住男唱 朋友是

仲要最尾cut左

係

啲大支票全部左手交右手

最令個林欣彤

湯記 感冒

流行經典50年

唔係嘅

咁手震既

林欣彤之上李幸偽

最男係網投，得最歌現場投

係囉

感冒吖嘛

下 最男五強都冇hacken份

我問喜愛ja wo 邊係最男

咁祝佢早日康復

我最喜愛

曹永廉

曹永廉60歲未

以前d歌真係比而家好聽好多

個個係我最喜愛 最喜愛到時先頒

栢字

Jason

月後即訓

屌 我以為陳百強

有冇人有cap頭先送支票個肥婆???

拍乳好難聽

多年來都合製大型電視籌款節目，最為人熟悉如《歡樂滿東華》、《星光熠熠耀保良》、《萬眾同心公益金》等。有社福界人士踢爆，無綫每年向他們收取百多萬至逾400萬元製作費，「吸金」能力稍遜的中型社福機構，一場電視「籌款騷」七除八扣後，最終「冇錢落袋」。

「根本就白做。」該社福界人士透露，過往多年，一晚電視節目頂多籌款百多萬元，扣除製作費，「最後只係break even（收支平衡）」

算好啦

永久保存

做比我地睇 等人仲上咩youtube 開電視就有

唱舊歌

陳柏宇都算ok啦講真
不過比起岩岩廁田真係低幾班

咁廁田真係勁過栢字

有冇8年

柏宇呢排好似退步左

歌手出呢d show有幾多錢

陳柏宇把聲好似唔同咗

陳柏宇好似帶撚住左個面具咁

轉左唱法⊙_⊙

好似見到張寶欣

佢把聲好似唔同左

首歌較低左key

好撚難聽

個key都唔岩佢把聲

2007 十年

屌得女多

你估你係慈善機構
d歌手,tvb會幫你免費搞咩

百果園廣告

dada

點解冇攪字幕啲人捐幾多???

陳細潔幾靚

急口令咁

永久保存係曾𤧸弦
I miss you先係dada

MAG

mag

牙mag

好撚難聽

牙mag正撚左咁多

唱得好吵

好難聽

miss chan chan

好撚難聽⋯⋯

好似怨婦唱歌

做乜撚

不嬲都正

兩個都唔夾

竟然唱Sia既Chandelier...

人地勁好撚d

導師唱得仲難聽係咩玩法

正啦

樓上咁激動

鬥嗌

爆肺未

Miss chan chan錯撚哂

miss dior廣告首歌
原唱完全唔會有好嘈嘅感覺

我個若希bb

一姐嚟喇

泣血薔薇

弱雞

一姐咖哩

弱雞
我媽見到係佢即刻妖出黎

林欣彤算幾好
夠膽唱呢啲killer song

mag之後就吳若希

若雞陣人妻味

正呀 希希

唱到鬼叫咁

好難聽既抖氣聲

個鼻整高左？

鬥難聽咩
曲線叫人唔好捐款

一姐今晚幾靚

邊個

韓撚過主啦

佢不嬲啦 有唱開gem d

屌你老母難聽到震

喺班唱得之人之後出場即刻聽得出有幾難聽
係咁走音 返去湊女啦唔好再出返黎啦弱雞

Mag 同 Miss Chan Chan 叫做編過下曲先演出
已經好好架啦

自己歌都唱到咁

冇氣

弱雞d抖氣聲咁多年都冇進步過

走撚曬音

呢首歌幾好聽，不過吳若希唱live真係唔掂

首歌真係幾正 不過比咗佢唱

就死先唱到咁 切合歌詞

都係難聽
啲口音唔同真係差好遠

都係聽返YouTube算啦

屌得一首

有冇人cap mag腳圖

TVB啲收音幾十年都無進步

陰公 得一首

無唱別再記起

有咩理由一姐唱咁少

老母係咁讚弱雞眼大靚女

HANA都係一首

之前首都正 大陸劇集首

無線可唔可以捧Hana唔好再晒錢喺隻雞身上

想聽埋你在我心間

大眼仔既重要性

7點

屌 仲要唱錯歌詞
明明首歌好好聽

想聽埋咖哩魚蛋

Hana live都好飄忽下

hana 無一姐高音

兩件都係老雞

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間

我媽一眼睇得出隻雞整左個鼻

原來Hana都係嫁？

何依婷

成班港姐倒米

屌你老母張寶欣

雷兜又扮綠魔

雷兜唔識講

個冠軍真係好撚恐怖

咁的樣都冠軍

個冠軍成個賓妹咁

災難級

D編曲

算啦 人地老豆做港姐

屌 又見撚到個雷唔知乜

猩猩裝咩
綠色裙=森森和原野
黑啡色皮膚=猩猩

OK仔呀！

ok仔

OK仔

死已

隻ok仔呢

靠關係既小姐
我絕不認同

有無人覺得 ok 仔個樣好似Austin Powers

呢個咪ok仔囉

btw有無人知廣告時間現場會有咩做

擺到明

唔唱蒙羅麗沙小雞雞

熄燈乜都冇

默哀15分鐘

班港姐d皮膚好黑

其他果幾個淆到唱自己歌都唱到咁

足金送金猴

張寶欣真係好撚樣衰

中上

何依婷好正，成個樣好溫柔

佢咁撚樣叫中上

我想要馮寶欣

老牌歌手同新歌星梅花間竹出場，玩鳩佢地？

JW

有無格格

唔岩唱呢首

JW不如唔好再唱歌

。。。。

jw裝咗震蛋???

同意

以為有小春

揀錯歌

仲以為有陳小春

難聽到
做咩唔唱自己歌

jw有少少似do姐

仲差過吳若希

哇屌 呆撚咗

好樣衰

如果有格格就正

仲有冇人話小春冇實力

JW有啲似DODO姐

食緊飯呀屌

政協春係唱得幾咀

仲要就開演唱會
都唔知爆唔爆

好似未開聲就出場咁

唱乜春取消資格

Jw做乜9 明明男人信甚麼個排都ok

獻世

好撚緊張 把聲震到？

成場林欣彤表演最好
贏在難度分高

紅館飛去成點

agger

仲有冇咩後生啲既歌手未出場

JW有得唱2首,若雞得1首

裝咗震蛋

jw聽日要去中環join埋班賓賓 記得早d訓

隔住個mon都覺得凍

一早話林欣彤係最正 之上係李幸偽

牙fat未獨唱

牙fred

電視威力真係勁 老母依家好冧刀削

想問糖妹唱左未

有無衛蘭

糖妹 sg dear jane

成日形住jw個鼻窿比個富二代屌開左

唔係同緊硬思咩

濟銷得好勁

好心分手

盧巧音

盧巧音 輕鬆屌打jw

連盧巧音都出返黎

請到盧巧音出山

唱埋垃圾啦

失蹤人口

佢有一牌唱得好柒
今日癲左線

2002年嫁啦

想聽垃圾

三國誌

好似無咁好聽

仲諗緊邊個翻唱好心分手

遠睇成個方健儀咁

想聽垃圾！！！

老啦

同JW幾大對比

d layback特登架?

佢都好危危乎

無氣

跟唔上節奏⋯音準欠奉⋯

唔夠氣

今日除左林欣彤其他跌哂Watt JW 更加

咁聽cd勤真係好cd

呢個係咪流行經典歌10年

送俾樂仔

今晚d人搞乜

甩甩地beat

成個呀婆咁

反而暫時真係mag已算最好⋯

屌。已經唱緊垃圾啦

狂甩咀wo
佢做乜野

02年盧巧音d live都係唔得
15年之後無回塘算係咁啦

佢同多年係咪得一首歌

三角誌

可能紅館太大 怯場

走埋

容祖兒都係

屌 唔唱垃圾

深藍

唱緊咩

一陣有還你門匙就...

甩到咁，好尷

其實佢唱live好似出名唔掂

呢度係紅館?

屌第一粒字已走音⋯

幾好啦

個度係咪好L凍

跌Watt +怯場大會

好震

唔通一廠咩

係咪無線啲音響做得差？
用返勁歌金曲啲質素

佢係唔錯嘅

呢首直頭災難

深藍 好慘 好似倒緊自己米咁

嘩 好少可係紅館攪

何韻詩唱功好過佢好多

邊個估到

好想試下刀削唱張信哲

係咪現場音響問題啊
點解個個都跌哂watt

無人發現係佢個耳機出左事？

有少少黎明feel

你搵梅姐徒弟同佢比

仲以為佢係實力派

其實佢冇唱歌咁耐去咗邊？

胡鴻鈞唔差喎

可能未開聲，最後副歌果到好左架啦

話哂巨星出身...

(唔=個個巨星出身都...)

從來都唔係

Deep

night

佢咁多年live都冇進步過

佢tune左耳機個接收

估唔到無見咁多年，盧巧音唱live仍然係咁難聽

馮盈盈

暫時得廁田林欣彤胡鴻鈞陳柏宇係水準之上
痴撚線

deep

咁多年都keep到

紅軍 牙mag 算ok

d人成日話佢地似嘛,不過根本唔同level

Dear 賤笑到我

不嬲都難聽架，大細聲當高低音

Band友係唔同d

dear june果個做乜咁肉緊
唱番你d不許你注定一人啦

呢首歌真係要把聲沙沙地先好J

以前個look似姐

趙學而 > 盧巧音

d j個主音好型棍

Mag 夠膽唱果首痴撚線

做乜搵到啲咁少出現的舊歌手，而佢地又肯浦頭

$

點解次次都係唱依set歌

無黎霸氣

影住啲人㩒電話

我是憤怒

十成搵唔到人啦

AI Rabee'a 呢？

而婆

係喎 無咩人可以carry到呢首歌

等聽紅色跑車

呀姐打個電話敢唔黎咩

係唔差 但可能係因為到此一遊佢最近唱得太多次live
有咁多練習機會其實都真係聽到個進步 最近啲到此一遊live都幾穩

好難聽 好唔搖滾

我是憤怒好正

頭先刀削個陣有個觀眾訓撚左

先入為主

保良純唱歌好正 好過其他

呢兩個係邊個

全部而家都開演唱會搵食，出返晒黎

先入為主 第一個音都低左

c all star有冇來

dear jane成句都低左
係咪音響有問題呀

dear jane唱先入為主應該幾正
夠爆發力

差好遠wor

懷舊金曲夜

一個二個炒哂車

呢part先最高質

紅色跑車呢

mk你注定一人

好過東華做埋d胡鬧劇＿

正！

好撚正 啲音準撚到

Mk歌終於出場

流行經典50強 加長版

反而吳浩康好過其他歌手嘅

唱別說話啦

睇返佢地無戴耳機
唔知關唔關事

Deep爺吊打dear jane

岩啦
呢D MK歌岩曬DEAR 賤唱

唱咗四首

東華重點係卡拉之星
可惜無左

佢好唱得嫁 英皇新人賽拎冠

deep 係把聲好靚

Deep完勝

我都覺係現場收音問題 大場無耳機好難聽key又易甩beat

也有你陪襯～～～～

deep生性d應該唔只咁樣

幾正

白粉康不嬲唱得

呢part最好

無mv條女硬係爭d

快啲 快啲 冇食飯呀？

太極，beyond＞＞＞＞＞＞＞deep>>dj

Deep 真係輕鬆屌打

在場應該無人得 苦練過黎

冇較早前錄影

係，當年跟本上緊位

點解唔俾deep唱自己歌

的士陳後佢兩屆架咋

而家上返黎啦

嘩!!! 係阿Deep呀

痴撚線，連白粉康都可以吹奏

好失望

咪唱咗先入為主囉

的士陳就真係靠好彩

果時紅得快。。冇計
不過甩左岡本女王咪幾好

阿deep上完電黎唱 醒神好多

隔離個原唱淨係識鳩嗌

Goodbye 一D都唔浪漫
你要同我講Good night先啱呀!

咁佢唱得好聽係事實

以前重有D高難度表演,近年無哂

我本身冇睇緊電視,我阿媽問"係咪你個偶像呀?"
之後即刻衝埋去睇

呢隻live好撚難唱。。去neway唱過

頭先先沖完涼出黎 我仲以為一開始係我是憤怒

你鐘意dear jane?

有廣告

邊個歌手

仲無晒一線歌手

新一代邊個夠阿deep 把聲咁厚

你知唔知當年卡拉OK d人點佢D歌唱播到碟都爛呀

後庭?

一出道叫做靚仔版陳奕迅

唔止新一代 應該咩代都無

阿mag今晚真係驚喜

預九

我永遠唔會唔記得中四果年食緊飯係電視睇新秀決賽佢唱藍雨
第一次食飯食到呆左望住個電視

deep都有得吹奏 頭先唱crystal柒到

預左

自從 yumiko 單野之後

東東

東東 正 有新歌

挨不大 挨不大

毒品康都吹奏
遲下689都有人吹奏都似

余迪偉

時間但証 亂了星座

有聽佢新歌,佢唱得好細緻

佢真係無老過

亂了星座點唱live

好密,好高音

唱返畫火柴算啦

時間做証

個髮型好似陳克勤

高到痴線

做咩合埋眼唱

男人都keep得咁好...凍齡喎

幾時有sg

東東首亂了星座仲高

好想東東唱愛你躲你

個頭好似林早洩

九十年代style

東東水準ok wo

投入

套衫好老套

開口中?

睇睇下牙醫有d似陳曉東

假音完場係tune

合埋眼唱有問題咩

係咪嫁

膠到傻

假音完全係tune

真係唱,好開心

佢應該有能力真

佢唱緊乜柒？

冇劃火柴?

成日覺得佢好似小豬

升台

原來一件垃圾，收皮一排出返黎就會有人吹奏

童年時男神，東東

佢而家似余迪偉多D

Youtube有佢喺湯寶如個concert唱,咪嘴,無可能live

亂了星座呢

啲音唱到浮吓浮吋咁
強姦耳朵

垃圾重用場

咩料

hang 機

由細到大都覺

我覺得佢似黎諾懿

聲畫唔同步

當年唱K 廣東話版永遠得半首..

唔對口型

rap feel

聲畫錯到

佢時間做證都咁,真係唔唱好過唱

似金燕玲

個小妹妹啲陰好barcode

做咩撚嘢 聲音畫面錯哂
頭先仲鬼影

本身講野都唔係佢黎

細路死老豆咁

sg

super girls

妖女

李惠莉

super girls + 糖妹

女

heidid對波圖

糖妹

玩9糖妹

好撚騎呢

aka巨人

零零丁丁有個身高差

笑鳩佢矮

Heidi

矮到一個點 仲叫佢跳舞

好多女

糖妹好似靚左

糖妹好高呀

糖妹真係好似陳慧嫻

Heidi平到

雲長

係唱功無得輸咁囉

糖妹出跳舞街

Heidi白滑格肋底

得一個人

糖妹唱功vs sg

6個加埋有冇180歲

啲人話佢似陳慧嫻

糖妹似陳慧嫺

扮夠陳慧嫻未

陳慧嫻黎既

糖妹竟然冇跌watt

糖妹唱live

陳慧嫻宜家出道應該都係糖妹咁拍下飲食節目

糖兄呢?

糖妹把聲好穩

唱番自己歌

陳慧嫻自己都話似

D女好睇D

如果唔唱得佢仲有咩

as one呢

不要再說了.jpg

散左啦

散咗啦

點解唔俾糖妹自己一個唱
唔夠班咩

我知

長腿

係咪有個去左韓國比賽就無再出現過？

陳慧嫻出道個陣細個好多
糖妹矮你先覺得佢細個

唔夠高

太矮

嘩 ， dllm 一轉鏡頭變肥婆

糖妹D唱功一個吊打哂成班Super Girl
利申：非糖妹Fans 都同 Super Girl 唔熟

廿幾啦佢
就三十

糖妹86年

糖妹唱跳舞街

30咗啦

Shin?不了

咁佢真係十八區唱歌比賽出身架嘛

三十咪算羅

兩隻眼中間可以擺架a380果個?

更正，係87年

無左oli fafa 之後nata shin加chloe 傷風個 ka yan 都無咁fd

原始武器

糖妹三張啦

咁咪要叫糖嬸

唔肯定,但淨係知韓國返嚟之後寸到嘔,另一個kayan都唔好得去邊

大波

剩係睇CHLOE
IG都剩係follow佢

要睇既睇晒 熄得電視

三張都未到嬸下話?四張咪阿婆?

係得chloe,Nata可以叫做冇嘢

佢好似又準備去參加第2個選秀節目

係得佢正正常常又打波,又畫畫

想奶Heidi格肋底

Kayan幾醜下

牙fred仲未死

李蕙敏

把聲好番既

拖住狗帶出黎

叻女 知個面好搵

係咪好似D ching叫佢西女人

今年最正常嘅大show

嚇鬼咩

hana?

都係係咁搵人唱歌姐

都係爛爛地喎

我女友

把聲沙到

好過東華la

mag同misschanchan唱chandelier一啖砂糖一啖屎
mag真係有驚喜

好左好多啦下嘛

聽講Nata好港女好寸

唱歌已經夠

應該係

嘩屌咁難聽嘅

過主喇好嘛

東華真係淨係睇新聞後

都係好沙好拆，係好過之前少少但唔係好返啦

C all star又話拆左夥

以前好正架，吳剛食炭果d真係好鬼正

李蕙敏把聲仲沙過以前

把聲爛左就好唔返,最多叫好返少少,
聽mariah carey就知

所以d舊人比時代淘汰左就無謂出黎破壞自己形象

講真 特登咁搵錢

jordan clarkson

同旺角太子m記隔黎間海味鋪話執一樣

牙Fat

Riley

agger, 吳浩康陳曉東嗰d就好心收埋啦

咁要睇佢本身有冇實力,
好似黃翊黃寶欣真係吊打現今樂壇天王天后咁滯

狗鏈弘

c all star 拆夥= cd舖執笠最後跳樓價

佢好似晿得好辛苦咁

一見到條仆街就諗起佢用電狗帶

林若寧

新名

死開啦 fat

屌無良Fred仲敢出嚟

以前東華有高難度, 有明星出現, 又有 d 運動, 打波游水, 有 Game, 樣樣有D
今年東華 完全唔掂.

呢兩個今年D歌好好,但真係少唱,無辦法

唔係電 係有吉

條拆聲怨婦死唔斷氣

狗閪宏

佢都有升台 刀削無

又比人鍊住春袋唱

阿fat都升台 攪錯左呀?

呢啲更加要收皮

歌手

乜撚野事

又黎

絲柯打

阿fred得一首

收皮啦牙fred 個樣肉緊唔係有感情，鬼鍊咁聲返屋企瞓啦

倒勾狗鍊鍊春袋

多謝無綫先la,都唔機會俾人,擺到凍

俾狗帶鏈住咗喉嚨出唔到聲啊

點解唔請iu唱番首廣東歌

仲未拆夥既屌

C all star=最後清貨十天

邊撚個黎

好似上年頭講到而家

tvb 歌唱比賽出身果幾個今日都驚喜

執笠star

牙fed

唱得差過fred, 屌

屌 四個加埋都冇聲 做乜春

改名做all c star啦

話就話出咗再不再見之後拆,但一直都未,好似話慈善節目會出嚟

又合返體?

其他大牌唱片公司出身果班+廢老今日食左屎

食屎啦戴眼鏡條柒閪懶型咁
垃圾

次次見親戴黑超果個都好想打柒佢

無知真係好可怕

咁好搵邊會拆 我覺得係橋

點解咁多人唔鐘意Jase

成日串柒柒咁

as one就真係拆

成日覺得佢扮juno

慘

條柒頭唔戴超係咪無眼

咩key嚟架⋯明明首歌唔差

callstar係咪港版arashi果種感覺

因為佢廢囉 扮型又唔知自己柒
成日串樣食左屎咁

首歌幾好聽

arashi

呢四條矮仔弱雞聲 想佢地收皮好耐
得天梯同和聲ok少少就吹捧呢啲所謂歌手

班友淆撚到
得mag 有心挑戰

唔係
係ajusshi果種感覺

唔識垃圾泡菜就無知

講真c all star唔係咁勁 走音扮和音 四個走埋一齊先唔覺走音咋

想講好耐

唔係咩，又係私底下有少少少少咁多實力不過係走偶像路線

我都唔知 睇過下個名

Callstar咁嘅外型點走偶像路線

安仔好大隻

我幾鐘意jase
個樣生到咁佢都唔想

好多妹妹仔lum呢幾條友架喎

但個樣真係...

有親和力掛

安仔算靚仔啦

Bounce back

用妹妹仔做指標...

祖兒?

咁arashi受眾唔係女咩，次次Vs嵐都係成班女坐滿廠

靚過你先啦

李惠莉好大波

日本好多節目既觀眾都係全女班架
music station果d都係

呢個都係康 唔係白粉

大麻康

Raymond

壓軸竟然係蘇永康

全部key錯撚晒

點解佢唔同deep collab

阿公壓軸

對呢條撚樣好失望，回塘回撚到呢，以前好鐘意佢d歌

小小地受下

舊記憶 講不出有多重

李惠利

今年保良搞乜，一個一線歌手都請唔到，最大cast 已經蘇永康

假使有日能忘記 ， 因你

拎stick ge

屌 壓軸竟然係奶共康

dklm又嚟犯同樣嘅錯誤

搵鄭子誠黎唱重好過佢

佢而家唱得好撚難聽 抒情歌唱到rock咁

tvb請嫁
保良局係金主

契仔送禮勤都冇份

班一線歌手唱到咁撚樣
你聽下林欣彤胡鴻鈞超水準

做乜成隻歌不停咁轉key

收檔啦

最尾粒音走到

阿公唱到咁既
但首歌依然好好聽

Fail撚到

黎郭劉張都好如果

因你~~~¤¤¤想點，甩晒

好心唔得就唔好拉長啦

可能有野做?

吳浩康 蘇永康 衰吸毒

汪明荃老懷安慰 魔音有接班人

學埋e神啲野

收樣啦白粉康

從來未發生

呀公去請教下DEEP 點樣上電再唱啦

走音到咁

開個mytv聽下先即刻

請亞視鵬上來 唱好過啦

返去勒戒啦fing頭康

個個歌手都出事，我懷疑係佢地個耳機有問題，總之係TVB個音響系統出問題

屌你吸毒佬咪撚唱啦
好撚難聽呀

可能佢已將最後一口真氣用黎生個女，所以而家收左皮

無黎明 張學友 劉華 郭富城?

未上電唱唔到 痴撚線旺角班魔音重好過佢

TVB 落撚哂佢地班一線面
得TVB歌唱比賽出身果班唱得好

都冇走
低左幾倍之麻

屌你賴係識玩歌咁 好肉酸呀

頂你

Flat哂

因你～～

除左TVB 自己果幾個

wow wow

慳錢請霉過氣歌手
啲錢幫到多啲人

嗚乜春啊

當你一 半

woo乜撚

Tvb唔係同四大嘈左咩之前
加上請佢地幾撚貴

爆撚哂成場啲女聲
無個唱得好

準備睇阿仙奴

因你

仆街原來蘇永康已經係壓軸㗎啦？

呢個真
個表演完全演繹咩叫後浪推前浪

請唔郁

雲加

咁早完
點夠東華爭呀

麥美恩真係好撚正

下 ， 完嫁啦

黎明之前成日去嫁

1030 做咩

蘇永康係咪傷風 唱到咁

又流行經典50年

流經50年

正

其實兩個節目都無咩分別

雖則胡鴻鈞個人係on9
不過唱歌佢的確唔差

班老野真係

佢同林欣彤今日大勝其他大牌歌手

一拍到套神劇就
mag都有拍老表3但

屌你 笑到我哽親 咳死我

黎明係公益金董事

由化碟同埋同娥姐合唱女key的聽海
已經覺得屈機

11:00PM

勁歌金曲[粵]

吳若希憑<你在我心間>拿下本周「勁歌金榜」冠軍位置，還帶來新歌<泣血薔薇>。馬來西亞女神四葉草及林明禎作客節目，前者用烏克麗麗小結他自彈自唱<阿娘喂>，後者則送上新歌<不是不愛>。姜麗文睽違樂壇四年，推出包辦曲詞的英文新歌，克服抑鬱症的她期望作品能帶給大家正能量和希望。

又做名曲經典

嚇死人咩.jpg

一陣記住睇啦 又有

正翻版係晒到

雖然吳若希啲live麻麻
但最近佢呢三首歌真係好聽

Cam man😱

佢同JW大家會點揀

平時聽CD version我諗我聽吳若希多啲

係bo

香港歌手多數花樽

tvb真係好捧若希 已經無曬hana

同意
其實嗰陣時如果佢唔係生仔 hana應該唔會存在

話左hana係備胎

唔會入星夢 一輩子守候打起嗰d歌變返若希唱

根本啲歌係預備俾佢(jinny)

hana老公都唔見埋

你又岩

吳若希啦 佢以前未紅嗰時啲歌都幾好聽
好似 好心人 孩子眼

hana bb

再冷d 未上心 即興地圖

有幾首歌舊得滯唔記得叫咩名

我沒有傷心

再開post嗰個死全家

全是覺悟間~~

吳若希即討

未上心 同好！

仲以為呢首冷到無人識

吳若雞D唱功都做到一姐 香港冇樂壇得娛樂圈

咪嘴

炊煙